参议院喜欢称自己为“世界上最伟大的审议机构”，而阻挠议事(至少在神话中是这样)是这种审议的灵魂。 结束阻挠议事的最终案例，埃兹拉·克莱因，2020年10月1日，Vox 
 同样，当埃塞俄比亚和瑞典血统的名厨马库斯·萨缪尔森(Marcus Samuelsson) 2010年在纽约哈莱姆区(Harlem)开了一家灵魂餐厅Red Rooster时，一些人批评它迎合外地人，助长了士绅化。 餐厅开业讲述的中产阶级化的阶段|文斯·迪克森|020年9月30日|食客 
 尽管如此，《石头当地人》还是对这项运动的灵魂进行了引人注目的描述。 今年秋天将播放3部新纪录片|艾琳·伯格| 2020年9月21日|Outside Online 
 作为一名白俄罗斯公民，我的心很痛，我的灵魂很累。 一个骄傲的白俄罗斯人的心碎|特雷西·莫兰| 2020年8月18日|Ozy 
 当我们塑造我们的计划时，我们从一个主要的开放空间的想法开始，现在它理所当然地成为了项目的灵魂。 公众利益定义中途岛提案，Frank Wolden, Aruna Doddapaneni和Colin Parent, 2020年7月21日，圣地亚哥之声 
 教育先控制价值观的传播，先塑造精神，再支配灵魂。 维勒贝克的煽动性小说想象法国有一个穆斯林总统|皮埃尔·阿苏林| 2015年1月9日|每日野兽 
 但是，该死的，音乐是吸引人的-一个新灵魂的声音攻击的喇叭，电子漩涡，尖叫，funky低音和和声人声。 2014年14首最佳歌曲:Bobby Shmurda, Future Islands, Drake, and More 
 拉格泰姆、布鲁斯、乡村、爵士、灵魂乐和摇滚乐都是由黑人艺术家开创或启发的。 Iggy Azalea的文化犯罪|Amy Zimmerman | 2014年12月29日|DAILY BEAST 
 成千上万的警察聚集在一起是一幅惊心动魄的景象。 成千上万的警察强忍泪水，纪念倒下的拉莫斯警官迈克尔·戴利2014年12月28日每日野兽 
 你把英国工人阶级的粗鲁和来自南方腹地的非裔美国人的灵魂混在了一起。 有史以来最伟大的摇滚声音属于Joe Cocker |Ted Gioia | 2014年12月23日|每日野兽 
 惟有宽厚的人，想出宽厚的事，就因宽厚的事，得立得住。 《鲁滨逊·克鲁索的一生和最令人惊讶的冒险》，约克，水手(1801)|丹尼尔·笛福 
 言语在任何地方都是灵魂的分针，甚至比行动的分针还要重要。 思想的珍珠|Maturin M. Ballou 
 一神论与东方宗教的灵魂“功德至上”是完全不一致的。 所罗门和所罗门文学|蒙库尔·丹尼尔·康威 
 一些评论家认为，尽管她的作品有许多可取之处，但她所画的女性缺乏灵魂。 从公元前7世纪到公元20世纪的美术界女性 
 大卫说，他心里满了患难，他的性命临近阴间。 《鲁滨逊·克鲁索的一生和最令人惊讶的冒险》，约克，水手(1801)|丹尼尔·笛福